有冇校園台絲打仲未有人約 想搵ptbf

利申大隻靚仔型撚

因為我已經滿足哂佢地

毒步樣毒步身型OK

究竟你想搵ptgf定ptbf 問緊絲打定巴打

毒絲？

重讀中文啦

主語標點都唔清唔楚 請問邊個邊個要重讀

含大ok？

有毒步個樣同身形就ok

比我約曬

型過佢

mon post

我係你fans

小弟
但唔接受你呢d臭閪

仲唔幫我搵女朋友？

唔信, 相?

你只係吸引到基佬

中上男神

係囉 人地毒步男神有圖有證據

咁你快啲轉基

毒步係上上男神喎ching

我係絲 幫你唔到